想開個情緒病患者既group

大家可以交流下病況同吹下水咁啦

whatsapp

推

無睇精神科, 但日日情緒低落想自殺, 可唔可以join

ok

好心就開tg group la

pked

strong pish

個group 仲係唔係度？